葉劉 : 香港沒有非法移交、非法禁錮或酷刑情況

葉劉淑儀（左）說，美方曾說引用人權法案進行制裁的門檻很高。陳智思（右）說，美方在香港社會充斥矛盾的時候通過法案。

本港多名行政會議成員及立法會議員，本月初應邀到美國就港美關係等議題進行訪問，討論包括《香港人權與民主法案》、港美經貿關係以及中美貿易等議題，期間與美國副助理國務卿費德瑋、美國駐港澳總領事史墨客，以及美國眾議院外交事務委員會幕僚等官員會面。

有份參與行程的行政會議召集人陳智思說，會面中有向美方官員反映人權法案通過的時機不適合。陳智思說，美方在香港社會充斥矛盾的時候通過法案，令社會有更多誤解和矛盾，令香港分化，認為法案對香港解決問題沒有幫助。

陳智思又說，交流中有向美方反映法案令商界擔心，一旦美國制裁香港會否影響商界，認為法案製造不必要的擔心。

另一位參與訪問的行會成員葉劉淑議說，過去多次與美方交流，對方均指出引用人權法案實施制裁的門檻很高，香港既沒有非法移交、非法禁錮或酷刑情況，亦沒有非常嚴重違反人權國際標準的事件，因此看不到香港會被制裁。她又說，已經向美方解釋一國兩制如何運作，希望美方明白香港的一國兩制得來不易。

新屋嶺

史上最大笑話

無寫落記事簿丫嘛，知啦

四季-肖建華
銅鑼灣書店

一國兩制得來不易
你同美國佬講黎做乜鳩
呢句野應該係佢地講

見到小數派都勤力做外宣
我地係咪都要將呢幾日發生的警暴做番多啲文宣

其實呢班建制狗就係指標
係人都知佢地一向講開大話
即係越否認 反過黎諗件事就越真確

手足除左祈禱共產黨同班奴才狗慘遭天譴 已經無方法幫到佢地

桂民海，勁多手足俾人打

新屋嶺 虐待人

肖建華同林榮基當睇唔到

Simon cheng

因為法律係中共港共定

臭閪你走唔甩㗎啦

桂民海其實係泰國被人送中

7咗

被人問到唔通公開認咩
私底下問點樣甩身又話你知咩

銅鑼灣書店

即係全部都有

其實葉劉講大話好事
勁多受害人指控性暴力,x小姐遭輪姦
多個示威者比人捉完去警局重傷

葉劉講大話姐係香港行政會議支持香港警魔的暴行

如果香港政府現在跪低拉一批警魔,再有幾百個警魔留遺書認強姦殺人再自殺反而美國政府就會無棋走

根本料就夠晒
係睇美國想唔想做啫

仲有呢個